曖昧咗成年想約她出來講清講楚

咩地方好?

海傍

復興會

百佳維記

唐記包點

麗晶大賓館

寶福紀念館

渣哥

TVB電視城

幾好

T寶演唱會
見你咁有品味一定得米

第一次見面嘅地方🥃

做兵使乜講清楚？

但係佢冇喺嗰到返工好耐..

公廁

放心，唔會成功

千祈唔好
一野拖落去睇佢縮唔縮手就知啦
拖過就一野鍚落去
鍚過就一野揸落去
揸過就一野插入去
如果插過又洗乜講清楚

漢江邊

點樣曖昧法

un village

插過就唔洗講清楚？
唔講清楚佢會唔會以為想同佢過人世？

叫佢上你屋企，唔洗講清講楚，用你條賓周大大力插到佢屈服